食/買黃店既終極意義

其實平時真係好難去食到黃店，因為通常都要排好耐香港人

而食黃店既終極意義並唔係單單要出一口氣，亦唔止係要藍店執，而係要食到黃店賺錢，賺到開多d分店，真正香港人可以有自己既生活圈，到時就唔需要俾錢藍屍賺

所以懇請黃店開分店，一定會好多人幫襯你地
不過店租都係一個大問題。仲有千其唔好有業務涉足支那

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

香港人要繼續食黃店

黃店要繼續開分店

支持

上次去黃店太多人
我癲到買外賣企係門口食算

要建立到本土經濟圈先

我都試過好撚餓但都堅持排!!!
黃店老闆加油!!

創立黃色經濟圈
係經濟戰長時間既打法

agger

我呢半個月食足8日龍門
公司附近大部分都係藍店

戰術post必推

唔需要擔心租金 有真香港人+無知藍屍

推

黃店如果做到有聲有色
希望唔好忘記初衷

黃店通常係小本經營，主要做本地人生意
本地人當然要支持

支持香港人本土商店！

小本經營到食唔到
發大黎做啦

去親銅鑼灣同旺角永遠食唔到黃店

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

外賣都唔得咩？
咁我會返屋企自己煮

大家繼續去黃店